美軍同塔里班簽和平協議停戰

Afghan conflict: US and Taliban sign deal to end 18-year war

要轉場去亞太區

又話同恐怖分子冇談判餘地？

屌o嘴o到咁大

果個係obama

為左救市 可以去到幾盡

印太，要防埋一帶一路港口

要直接開土共波 廢事後邊班友搞搞震

打尻支那啦

轉戰中国

龍市Ready

塔里班嘅敵人，都係中國。

因為佢哋一早傾好咗
上星期係temp和平協議
依家簽正式
美帝諗住簽完走人
之後由得佢哋自己內戰
因為就目前所睇
國內政治控制權仲有排坳

侵侵話你個武肺搞到我個市跌左4千點 番去亞太區同你玩

其實塔利班 既不屈精神好值得學習

比美軍打左十幾年, 都唔肯投降, 唔肯認輸

美國快啲打撚死甴種先, 呢個先係全宇宙恐怖主義頭目

放心 塔利班贏撚硬
依加個阿富汗政權廢嘅
好似只會好似南越比北越吞併咁
成個阿富汗戰爭死得最多係阿富汗平民

但塔利班同中共好Fd wo

所以話左膠誤國

“Pacifism Is Objectively Pro-Fascist” Orwell

點解美軍打極都打唔晒塔利班
美軍放水？

高原山區做掩護真係衞星都揾你唔到
所以美國一直唔打伊朗就係敢